【捉到鹿唔識脫角】麵神放左日清之後，日清就日日升，但我無買，揼春揼到爆

我未上車呀

一手實物 IPO

佢有話放左咩?

佢冇放咁點解升咗？！

IPO 5.X 走哂
6.9再入返

炒消息姐
點會破到麵麵鑽石頂

麵神有講放咗？

會唔會有人放假消息呃大户，所以1475先會升？

佢冇放點會升吖！實放咗喇屌